其實有時都唔明D連登仔點諗

發覺連登仔好鐘意用人地有父幹黎做藉口
每次當有新聞講邊個邊個成功果時
下面第一個回覆一定又係

父幹
母幹
私樓仔
有老豆養
名校仔
冇家庭負擔etc

之後就係一大堆看似理由既理由 外在因素 幸運
其實就係唔比自己努力既藉口

既然大家都點得出人地有父幹母幹
你自己又冇既時候 而你又想成功
係咪應該比佢地更加努力 突破自己 行出去見識下世界有幾大 繼續學唔同既野 make唔同既sense
最後見識得多 視野夠闊 自然就會搵到屬於自己既一條路

到底日日係度叫春有咩用?

叫春有問題？

人地經歷過, 係父幹等因素
所以一睇就知同類人先講出黎姐

散發負能量唔會令你變得更好

可能連登仔個個有父幹

其實散完會好過d

當然 有父幹都要好努力先成功
我係批評冇先天條件優勢既人既然知道自己冇條件
又唔抵得人地成功 但係又唔去努力既人